我既內在美冇人識欣賞是否可悲

毒撚是原罪

你性格唔受大眾歡迎阿！醒喇

因為你太矮 無人見到

剃左啲汗毛先 唔該

韓狗有鈣片